補chem補邊個好?

大小型補習社都ok

英皇幾好，利申補過

邊個?

以前莊博士同alan cheng都報過，我覺得就alan cheng岩我多d

Kc Daniel
個redox 八掛神技 又有溶水/ 反應神技 好勁
直頭係化學界koopa
聽講Kelvin lau 份mock 同筆記有部份都係抄佢
利申：半年由level 1-2 升level 4 全靠Kc

好thanks 試下上佢堂睇下效果如何

上黎問人好過補習
利申CEAL chem A

我重讀中四 好多野都唔識 一問就要問好多野 倒不如補習

In Sam Chai,we trust
只要你唔放棄自佢，佢唔會放棄你！

講下有咩好

佢旨在幫你記少好多野，有一大堆口訣去記（咁我知好多補習都有）
另外每個topic整合既pp每題都有解釋！連mc都有，清concept一流！
最重要係佢好有心教.但喱樣野真係要感受下先知（eg佢本身主要係live班，因為overrun得太勁，video播唔哂，佢專登每一堂都錄番去比video/自選課程既同學睇得哂，跟到進度）

明明可以請助教去幫手，佢仍然自己教哂，教到嘔血咁滯，答哂同學d問題，就係為左知同學既情況，唔識d咩，可以詳細d教.

同埋中五中六course除左教個個topic之外仲係係topic入面搵d同之前topic有關既野，務求令你唔會唔記得哂之前d野.

另外會講一d同topic有關既日常科學知識(eg東江水 有補過應該明）等你去鍾意讀chem!

不過講到最後補習我講得真係人夾人，有時間的話試多幾個，所以只可以話比你知喱個老師真係好好！不妨一試

用英文讀既話俾想要既topic同email我,有notes

[url]要邊類topic 有部分我無[/url]

酸鹼 金屬